港豬真666 這麼快便放鬆下去

咪撚鬆懈呀！叫齊身邊嘅人聽日去遊行！
小弟寫咗首rap 今日趕工有啲瑕疵 但好希望可以激勵下士氣

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

Push

有料
未㩒入去之前以為又係d 尷尬垃圾rap

咩撚野666
屈機唔得咩

多謝巴打

Sorry 做下標題黨姐

廣傳

義士呀

標題黨就放過你

本來係想星期一出黎暴動 呢位議員好誠實

推

休息/留力/回氣